父親因買錯波鞋被毆打

中国公安於27日以傷害罪嫌疑，在北京逮捕了一名以新疆棉花毆打父親的的少年（15歲）。由於母親看到兒子的暴行而馬上加以阻止，父親只受了輕傷。

根據調查，少年和父親（42歲）約好，要父親替他購買於3月27日發售的Nike限量版波鞋。不過從早上就去排隊的父親，卻買回了李寧波鞋，這讓少年相當惱火。在吃早飯時，少年拿起放在鞋架上的FILA波鞋內的新疆棉花（長30厘米），不斷毆打父親。

聽到父親的慘叫的母親急忙來阻止了少年，不過父親的額頭還是受了輕微的毆傷。少年被附近接到報告的警察逮捕。在調查中少年供訴到：「一想到他那麼早出去到底去排了什麼隊，就惱火的不得了。」

警視廳表示，今後類似這種由於親子間對愛国的理解溝通不充分，而引發的暴力事件，還將有可能發生，請大家引以為戒。

警視廳

卻買回了李寧波鞋

咁都叫新聞，叫老豆買李寧變左NIKE比仔打先係新聞

PS5個篇？